覺唔覺炒股都要分黃藍嘅人好on9

黃股藍股，能賺錢的就是好股

股都分到顏色? 全部都係藍啦..乜股係黃?

樓主芝麻人
用支那牛牛

驚比連登仔鬧
所以牛牛我靜係用來睇報價
無開到戶

ching用支銀頂瓜瓜

叫連登仔大手掃入壹傳媒啦

係，最緊要賺錢，傻散真係當自己股東咩

淨係識分紅綠

駁唔到

價值觀不同，以前都有d人凡有煙草行業成份嘅野就唔投資

屌 駛撚在意班連登仔眼光咩
成班唔係跟車就無業無所事事
日日拎住五大訴求嚟呃飲呃食屌免費西
衝就人地衝
成班都係社會入面嘅渣滓
你成功過佢就要俾佢屌

100毛就係最好既例子

係
所以我重倉黨鐵對沖我對社會上既不滿

同錢作對？ 邊個咁on9

一齊重溫下10蚊買100毛既連登仔

股有得分黃股藍股既咩!? 係中共有political risk加historical factor, A股做唔到個20年up trend tunnel先要俾個discount rate d中概股. 印錢機係fed手收中國樓租/炒中國樓, 好過搵ATM儲貨喇

真 連登仔all低下階層
ching 邊間上市公司主席

黃既買美股賺錢
藍既買中資股輸錢

賺鳩你d支那仔既錢

美國好快玩完

我就買開藍籌股 不過有黃籌我會轉買黃籌

笑左🤭佢應該都係無所事事先會上黎我都係 但我唔怕認

分完顏色嘅人
今日已經睇緊樓